下一站AI開火？美空軍最大規模高科技演習 機器狗首登場

黑鏡

空降電子狗唔洗打

機器動物唔係出左好耐啦咩
比較期待新既軍事外骨骼

關你鬼事牙，五毛

睇到上面航拍機(呢啲唔算無人機)運物資，如果機械狗背上裝支激光炮射佢落嚟，真係幾好玩

IT 狗

Terminator 時代黎喇...
不過係機械人打機械人